一人多個腦細on9邏輯

屌 做得腦細係咪真係弱撚智？
之前翻餐廳 個腦細成日話邊個乖就可以編多啲間俾佢 但其實係佢間野長期唔夠人 竟然覺得編間俾同事係恩賜 係神恩 紅日無bonus 有編你間已經係賞賜

抵你間垃圾越做越差

一樣 雖然唔係老細 有個廢老話OT啊 比你賺多D 益你

請兩個新仔可以頂到一個有五年經驗既人

老細用手機就係為工事，下屬用手機一定做私事

識得講野（擦鞋）= 有做野 / 勁 / 加得人工

人流多等於生意多
無生意就係你問題

比多d垃圾你做係比你學野